兩張Mycard點數 5000點 每張原1280 現1100

平放 面交 過數都ok 買一張都ok
幫我廣傳 有冇打機既朋友仔有意丫 ？

有意留Email

如果樓主8月5號都未有人要
我願意100蚊同你收咗佢